富臨 x 黑警 ： 便衣一早係酒樓內等待軍裝到場後再配合經理協助下外內包圍 經理事後大讚 警察好野！

富臨集團假借放無薪假，逃避支付員工遣散費。今日是母親節，民協和職工盟屬會飲食及酒店業職工總會早上再到位於美孚的富臨皇宮抗議。經理隨即報警，在酒樓內的便衣警察隨即殺出，和到場的軍裝警員「裡應外合」，驅趕參與行動的民協及工會成員，並拘捕職工盟組織幹事林小薇等共2人。

警察到場後立刻配合富臨行動，該名經理高呼「好嘢，警察嚟拉哂班仆街。」該批軍裝警員先將在場的記者趕到樓梯下，並開咪指參與行動的人士已觸犯「禁聚令」。多名軍裝警員包圍參與行動人士，何啟明、吳敏兒、楊彧和其助理許垣垣多次和警察及酒樓員工發生衝突，吳敏兒一度激落淚，「富臨你係咪人嚟？」

詳情 ：

屌告曬佢地暴動 唔滿意嘅咪捉瞜

做得富臨9成藍屁，包括被放無薪假嗰班

好野，經理，下批到你

第日有事唔好幫佢

聽日連分店都摺埋

訪問果陣d員工都自爆左啦

係咁幫藍店sell野

吳敏兒一度激落淚，「富臨你係咪人嚟？」

唔係，集團嚟

洗乜幫藍絲

支持藍店走數,之後call狗幫你,又唔洗比錢

下個月到個經理去嘈然後俾人拉啦

究竟一億七千萬去曬邊

職工盟幫藍絲追欠薪，唔為抵死都唔知點。

左膠大愛會害死自己。

工賊會攪又有光環了。

基本上唔洗出糧 香港警察大晒
有咩事都有呀sir撐腰

做藍店預撚左 福建幫有錢請黑警茶煙飯炮

都唔撚出糧比你啲藍屍廢老 吹咩

果然藍到發黑

呀Sir 好波 一定要繼續依種作風

屌

黃藍是政見
罷食無黑心僱主
富林，不了

班員工冇飯開, 你估就咁就算. . . .

如果經理之後俾人炒埋就回力鏢囉

當大家迫害黃絲的時候，我沒有發聲，因為我不是黃絲。
後來我被迫害的時候，再也沒有人為我發聲了。

好撚正

將會中，蝕到仆街入肉隨時到佢

係『法人』

吳敏兒其實唔使幫佢地 做得富撚10成都係藍底賤種

由得佢地感受下比狗拉係點

跟住工聯會出手。即追到欠薪，藍絲就會覺得工聯會幫到手，繼續深藍

藍屁屌你我笑死

狗到

酒樓好撚藍 鬼打鬼 食花生

由鳩佢狗咬狗啦
最多上咩save hk煽風點火

拉鳩哂啲藍屍 拎去打靶啦

睇完你呢句笑死

睇下幾時到佢

藍屁

fuck人

員工集會追討欠薪，政府派出武警/公安驅散
——————
熟悉的畫面呢

藍既咁都唔醒就抵佢失業

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

狗咬狗

不過用黎分化下藍絲又幾好既

on9泛民走去幫富臨前員工做乜9

藍屍抗爭關我撚事

好呀連勞工權益都跟埋中共嗰套，城管好嘢

好嘢
富臨前員工已成condom

放上save hk啦，藍屍最後要用黃絲出頭

又想高溫消毒

同支那一樣 資方唔出糧 工人抗議就派黑警拉人

抵我上次行過富臨見到佢哋俾人打爛晒 仲大叫好嘢真係冇一個係無辜

正解 由鳩得佢地

幫富臨打工根本抵死 心涼都黎唔切 仲幫

呢個post好撚好笑
你地問下心自己打緊份工個老細或者公司有幾多係政府工有幾多係政府資助
有幾多係中資
有幾多係港資藍底？

樓上真係冇人識咩叫統戰㗎喎
唔怪得俾人話冇執政意志啦

經理下個到你

佢哋諗唔到咁長遠智商所限

推銷藍店既優勢

隔離post 仲有左膠想叫去幫手

好撚癲
藍到黑到極致

下次到經理你被人炒記得唔好喊

垃圾

推

屌你老母

富臨班員工人人二千啦
冇工番再罰二千仲撐唔撐藍？

富臨好野，就黎執都咁好野，好野

律師費都冇錢比，睇你個經理可以串柒柒到幾時

靠連登仔就算真係俾你光復到香港
個執政權咪又係拱手讓比人

就係要比佢地感受下震撼教育

仲期待福建幫有人性

係咪諗多左？

下星期見到經理 係總部到拉banner

今次我撐黑警啦

毛魔個陣都係同中國民主派結盟打國民黨
好心連登仔學下

工聯會呢？？

心都涼埋

我以為係唔知咩台灣形容國民黨嘅新詞

push

你咪on9啦 做藍店一定係藍？
我貪藍店無生意少野做都要比你屈？

蝕錢蝕到咁 又搵唔到水魚接 遲早呢間集團都收皮啦

呀經理都係等收皮算啦

止蝕離場囉

拉哂班友啱㗎啦，做咩要去搞人間鋪先？好好哋坐低講唔得嘅？
我哋要和平㗎嘛

D藍屍員工唔搵工聯會

係唔係夾埋想做鳩下民協D人

雖然好似blame the victim 但係希望D 左膠可以醒 呢個時勢仲咁大愛係自己on9

好嘢，警察嚟拉哂班仆街。

連登仔全力支持

又幫藍屁
之前派口罩已經一次
香港有呢班大愛左膠一日
黃營永遠只能原地轉圈

都一早話撚咗藍C 全部自私撚黎啦

好撚快就到個經理，好期待佢被人炒嗰日佢會點。大家一定要鞭佢屍啊

垃圾捉垃圾ONLY

個經理應該加人工啦 公司差人錢報警拉人不得止 仲話人係仆街 呢d員工要升職表揚（但唔會收到人工）

唔好幫富臨啲人

黑狗去富臨食飯可以有優待了。

所以藍店一定唔可以幫襯

支持警隊驅散勞工

富臨叫做藍都係上年嘅事
而政府一直咁仆街
咁講法數以十萬計打政府工嘅人全部都係政權走狗

1

唔幫佢地邊有呢篇新聞睇

條柒頭以為酒樓佢有份
打工咋你

就係搵黃組織去搞，等班藍絲員工食屎

又幫手藍轉黃

香港差佬 白粉上腦

個經理個位坐得好穩？他朝君體也相同

經理其實好on9
打份工， 富臨今日拖得佢前同事糧，他日一樣可以拖佢

你地就真係唔識啦,陣間班藍屍就會轉去工賊會求助然後拎返啲啲錢,有比較就會話黃絲廢,一蚊都拎唔到,都係投土共

佢地有腦就唔會係富臨做啦
佢地邊識他朝君體也相同

on9, 無啦啦幫班藍屍做乜9
班冇腦人士你幫完佢都唔會變黃架啦

所以你職工盟根本唔駛落力幫，呢班人唔到你哋幫

仆街經理助紂為虐，下一個就到你

個經理唔驚他朝君體也相同

他朝君體也相同富臨就執㗎喇

藍屁 幾好笑

經理應該免費打工，咁愛自己公司
同公司共度時艱

洗唔洗個個 post都見到你，煩唔煩 d?

我都呆咗
冇撚嘢呀

做得好 富臨憑自己實力比機會班人有工開學下野 點解要出糧比佢地？

無人睇咪洗版當文宣

駁唔到

屌你，藍屁

其實由佢地俾藍絲睇下富臨點對佢地咪好

西利，咁既公司對員工

明明只係社會低層，但又企係老闆角度打壓其他打工仔
老闆賺到又無得你份分，為左份糧就連屋企都可以出賣
個經理正正係香港低下藍屍賤種寫照

唔帶佢地出去
佢地點比人拉

唔明

藍店閪能到

由佢哋》佢哋投訴無門，係唔會make到noise
而家上門俾富臨叫軍警嚟拉人
先示範到俾班賤種睇
叫佢哋唔好再妄想自己係利益持份者

工賊會果然永遠企喺打工仔對面，連藍屍都唔幫

你自己諗下咩人先做酒樓樓面
全部鄉音廢老嚟

經理下個到你啦傻閪

經理 下個到你啦 笑笑笑

咪on9啦職工盟唔係政黨係職工會只係黃營多D人
重有職工盟一向想攬曬全港職業追數來做頂死工聯會
你就話非黃不幫了,想做龍頭第一食屎啦

LM 等睇經理幾時變埋condom

等睇經理中回力鏢

有fake news 做保鏢

唔使嗌醒嗰班賤種

藍店係咁㗎啦
藍營啲留言話員工無理取罵

藍屍俾人恰唔使幫，由佢地死呀嗎

算唔算又一次警黑合作

想知條友咩樣 他朝君體也相同

條路自己擇

拿返一半 拿哂傻架 一半都感恩喇

A

走啦大陸仔
支那先叫法人

藍店係咁上下

希望個經理都俾人拖糧

職工盟係黃？

香港公司條例都有法人團體字眼,唔好咁敏感

連登仔真係痴撚線
做富臨就一定係藍屍？？
手足一定要喺黃店打工？
咁如果你地做嗰間保安、倉、飲食、零售
全香港有幾多個位畀你地做？
話佢藍到黑就一定要即刻辭左去唔洗搵食？？

條路就一定係我地罷食富臨，迫到佢冇錢請唔到人執笠，然後有人搵要追討就係我地呢邊發圍嘅時候，又可以收一批中立唔出聲，或者顏色淺淺地嘅人向黃靠攏，咁先叫完成，而家擺明收割緊，話叫做由佢地死，唔係黃絲就唔出糧都係抵死，真係屌晒你地老味啦

支那人萬眾期待, 兩千年秦政嘅依法治國.

打錯字屁都屍都係尸心

搵狗拉律師lo

而家一定全城杯葛富臨啦應該,
等人睇到富臨咁樣對自己員工
他朝君體也相同

藍屍有民賤聯幫
洗乜職工盟出手

挑 全部富臨都係藍底紅底

人地低潮幫幫手 話唔定會轉黃呢

起經理個底俾班冇糧出既工人

Push.

針對富臨同黑警就一定啦

如果班人搵職工盟有得收同得分，如果被黑警迫害都只係搞到黑警形象，因為佢地唔止選擇性執法，完全冇理據嘅鳩拉

又或者咁講啊，潘曉穎死左佢老豆老母搵保皇黨，結果搞左送中出嚟，嗰時個個屌唔搵得保皇，咁而家搵我地呢邊又要屌？

定係唔係黃絲就唔出糧都抵死先，而家完全唔公義喎，唔應該去做野？反而喺到屌就啱？

真濕鳩經理以為自己管理層？
下個就收佢皮啦，真係on99

由福建人出黎
追化到>便狗出黎

拉一派 打一派
不如諗下點解人地唔係搵工聯會係搵職工盟？

見到工聯會邊敢唔出 CID 都唔敢出
如果企硬唔出人地工聯會出佢地食菠蘿架

Push

攬炒 最好炒多d人
睇人仆街最開心

不聽後生言 炒魷在眼前

之前做嘅嘢係無錯㗎，真心提醒果位經理唔好落場，以後留係酒樓入面生活

班毅進仔教過你咩？唔洗sir
佢哋唔單止字都唔識多隻，連基本做人都未掂

左膠最On9

藍絲暴徒搞事破壞社會安寧

趕晒客都好嘢？

落淚做乜9

以子之矛 攻子之盾

揾食環 入境 消防 勞工啦

職工盟示威案件工聯會係唔會接

富臨事件明明係教育藍絲好機會

痴撚線見住啲同事俾人咁樣對待仲要繼續支持富臨

富臨要跑數
賣唔哂酒席要自己哽
咁嘅時勢，個經理賣屎忽都唔掂

工聯會最耍家係乜？

站在工人對面

唔明遣散費點計，最後月薪=0所以免遣散費？

legal entity 正式中立嚟，弱智仔真係特別鐘意大大聲話人聽

全港 富臨變裝

啱啦，個經理遲D比人炒
比人拖糧就最好

人呢，不嬲多弱智， 好撚鐘意無報酬幫敵人救敵人， 自己人反而無咁出力

藍屍係最好既藍絲

死撚哂就最好， 難得藍絲集團幫手殺藍絲

多謝都黎唔切啦， 竟然有人去阻止

你都戇鳩
毛魔果班本來就係自己友， 換個包裝咋呃人

藍絲自私自利只會理自身利益，救完佢佢都唔會幫你

你就真係典型兒登仔

統你老母
班友永遠都唔會係自己人

有個post仲話呢個係好機會教育班藍絲

富臨又想大裝修

呢d叫唔叫鬥藍

斷人米路做要玩到咁串

W

呢 d 藍到發黑嘅鋪根本 d 員工都係藍絲多
根本有鳩佢地自己鬼打鬼咪算

似乎好急住申請消毒

其實富臨撚頭由佢地比藍屍老闆剝削啦，何必送頭

好似之前BOC 白板圍住, 入面做臨時指揮中心咁撚樣

真係唔好大愛

只要大家堅持罷買藍店，遲早願望實現

根本唔應該繼續大愛

犯法唔出糧仲可以有差佬保護，香港

佢自己都係打工。。。究竟係咩心態

黑店 你想佢點

藍絲logic 好人好姐點會俾啊蛇拉啊 唔出嚟搞事就冇事囉

曱甴集團

自己派bonus袋左啦

仲做緊富臨嘅阿姐唔使驚好快輪到你

勞工署唔介入？
工業活動 d 狗都做埋
都唔知佢地諗乜野

到時人地間間富臨玩屎

藍咬藍左膠食撚屎啦

up